邊到有類似aigle 個d 褸賣？

想要aigle 兩層個種褸
有兩層，入面個層可以拆出黎
之前roxy 有幾隻款，但冇晒s 碼
有時係街見到個d,個褸身又太長
最好係沉色d. 好似黑/灰/深色